狗隊RESIGN的狗可以先係有份強姦殺人的人

係人都知狗隊人工遠超其能力,係私人市場一定係搵唔到

香港中產明知香港形勢惡劣都唔走
就係因為係香港一個撈公務員一個撈老師,呢種物質生活的質素一走就搵唔到

邊會咁易比佢地走到

遲下立例公務員辭職即違國安法

鳩估冇痛苦
留名下面會進入八奇思考領域

都係個句